adobe dc 2019破解唔到

佢自己更新左2019之後破解唔到
上網搵過破解都唔得
有冇人幫幫手
Mac機

不如用正版啦

破你老母解

已經每月課金算

有，只要每月比錢Adobe，只可獲得破解限制版

呢啲嘢連google都唔識嘅話，不如都係畀錢用老正啦

玩老翻死撚返去Windows啦

唔係做design純自用
每個月4舊幾真係好過打劫

你知唔知人地開發個軟件洗左幾錢？好話唔好聽，$400幾蚊都唔夠人地租個 server 擺 website。

mac都用翻版

但你用老翻堅係打劫喎

已轉用 Affinity design

破你老母，唔想比錢咪用小畫家囉屌你

所以你班撚屌lin登仔真係唔好怨樓價貴
繼續做狗搵埋搵埋送畀人使

連登仔出名自私
自己用開心版但又唔想share比人
唔怕，樓主我教你
你試下上呢度download最新開心版試下

利申：自己冇用，純粹想人生活開心Ｄ

大陸網有喎